大家屋企藍絲對選舉結果有咩反應

俾佢哋鬧，同埋話香港冇得救，但自己又冇去投票

今朝起床之後聽到我講民建聯皮已收
呢個係民意所歸 民心所向
即刻黑咗面兼沉默

黑面ed

話劉票王抵輸, 成鳩日唔見人出現
但對其他賽果無乜意見, 同平日一樣

由琴晚罵到而家